難以置信 香港竟然有人連一對New Balance都冇?!

前日同班舊同事食晚飯 在席竟然有兩個話我一對 New Balance 都冇 成班女同事即刻笑爆咀 有個女仔仲話 : 你兩個真係毒到出汁 , 同你地出街影衰晒我 估唔到香港竟然有年青人唔著 New Balance

我冇
嗰N字太柒

New balance鞋太窄，唔啱著